［呼籲］沙田柚要再更高質！

沙田柚出咗名高質，冇錯，係非常高質！

點解咁講？因為我哋好有手尾㗎，自發通宵清理污漬

知你哋個個都好想落力宣傳

不過唔該各位手足請停止破壞（包括喺任何地方寫嘢），因為咁做會增加商場清潔負擔同埋會受刑事檢控。你哋出事，大家都唔安落啦

沙田柚的確係冇得頂！宜家有巴絲打自發清理緊 佢哋仲話天光前會搞掂

唔讚唔得，辛苦哂

手足辛苦哂，好波！但唔希望再有下次

真心覺得會事後清理嘅同路人係非常非常可愛

但最緊要小心

我冇野講

辛苦曬

謝謝巴打幫推

(新鴻gay死穴=售樓處)
千其唔好組團去睇佢d示範樓盤！！！！！！！

我要見律師

推，721一齊去港島

愛你！

喺屋企嘅都幫一幫手推， 畀佢哋知道仲有人陪佢哋

繼續爭取五大訴求
721港島見

sure!

點解個個都寫錯牆字

Anyway 大家加油

拎潔而亮清快d

推

推到畀全宇宙嘅人知，沙田柚好可愛

香港勝在有你哋！

721見

7.21 光復香港 時代革命

快啲返屋企抖抖啦，我過嚟接力

冇錯 又好笑又好嬲

我都想講唔好再錯，大家係有學識嘅人

X 徹 係「撤」依個都多人錯

感動 你地真係好高汁

成個post都係兩三條友喺度推 搞乜撚嘢呀

點解又寫錯個牆字

721

其餘啲人都去哂新城市度幫手清理，唔得閒推

真係好可愛

互相進步啦

721 唔理衝唔衝，同我去金鐘

大家咁話

高汁

辛苦啦

唔理衝唔衝 21去金鐘

me 2!

我都愛大家

我冇嘢講

感謝你

老街坊都有份發聲
識唔多字都想出一分力！
冇理由唔支持嘅

推到寫返啱

我要搵律師

收到！！！

大大宣傳！推

唔洗客氣，721見

717都有個銀髮遊行，大家留意下

7.17 銀髮族遊行

大家加油

巴絲打， 睇直播見到投訴枱上好似有白色字， 唔知作係咪塗改液， 辛苦曬 721見

沙田柚係非一般嘅高質
沙田大埔應該係香港僅有嘅清泉淨土
廢老藍絲少

夢見已經清左啦

Push

唔好淨係讚事後清理嘅同路人
不如諗下下次出嚟嘅時候要點做先減少清理嘅人嘅workload

仲係現場既師兄匯報下究竟咩環境?真係一個保安都無?平時夜晚有鐵馬圍封都無個批外判係度啦??

夢醒之前又真係冇保安 得一兩個經過 然後就行走了

唔係講笑 改左機票21返香港遊行

我愛香港

沙田柚好勇！區議員大多都係泛民主派，出力同手足一齊抗爭

感動到眼濕濕， 沙田柚無得頂呀！！！

同熱愛這遍土地 大家刻骨銘記

呼籲咗先，我相信各位同路人下次唔會再嚟過

香港勝在有你

癡線睇到好想搬入沙田

大商場如果聽日要繼續營業照計聽朝就要搵人清拆哂連農場先係..然後高調開記招低調話巳經辭退左幕後黑手係某某經理咁咪得囉..搵人出黎咩獲好過要大家等

一個不能少

不過唔該各位手足請停止喺新城市任何地方寫嘢，因為咁做會增加商場嘅清潔負擔同埋有機會令有份參與嘅市民會受到刑事檢控。
你哋出事，大家都唔安落啦

721金鐘見！

正皮已俾

不過唔該各位手足請停止喺新城市任何地方寫嘢，因為繼續咁做會增加商場嘅清潔負擔同埋有機會令有份參與嘅市民會受到刑事檢控。
你哋出事，大家都唔安落㗎

高質沙田袖

好波

其實沙田尼個場識玩係好好玩㗎
附近屋苑咁多老人家
啲狗唔敢放催淚彈
萬一死幾個老人家就好大鑊
而且咁近民居
啲警察封路
居民好大怨氣㗎
再者咁多私人屋苑
警察冇通知業主 又唔上得去
跟住尼個場識走 其實走去邊都得
走去對面河畔 博康 話咁易
警察封公園好大鑊㗎
咁多老人家係果度飯後散步
再唔係就可以去大圍、火炭果度
你想行山可以去埋大埔 上水
係今次唔熟個場 先咁慘
對個場熟啲 其實好好玩
因為尼個場太多支持者係周圍
而且啲警察封路真係封唔曬
就算封左 上私人屋苑都仲得
尼個場啲路太四通八達 高低差多
如果真係熟嘅 真係想走去邊就走去邊

不過唔該各位手足請停止喺新城市任何地方寫嘢，因為繼續咁做會增加商場嘅清潔負擔同埋有機會令有份參與嘅市民會受到刑事檢控。
你哋出事，大家都唔安落啦

再補一句辛苦曬
利申：一個由出世到宜家都住係沙田嘅沙田柚

快